泛民去信習總結果只得一個

同721跪地果個和理非一樣

與虎謀皮
on撚柒鳩

P牌無得推

一定唔會答應
咁人權法就即刻上馬

如果中共識玩
一定會答應
扮從啟政改
咁美國就會變得無從入手
無左香港民主人權法案
最後係係中共底下既假普選
永遠唔會有美國監既真普選

臨門一腳
唉!

美國既真普選定義係同中國唔同
美國要求既係真正無filtering

希望習豬頭唔識玩
繼續犯錯
唔批重啟政改就好了

泛民on lun 9

P牌無得推
有心人幫推下

就係被200萬人屌on9囉

呢d空頭支票佢邊敢開
開左空頭支票到時更加全世界制裁

選票大過天

屌你老母其實即係擺明當林鄭無七，你話唔到事，就寫信俾話到事個個。
呢d程序上既野一定要做

依家風頭火勢就話世界制栽
如果佢假意重啟政改
拖拖下無人會記得

美國就推香港民主人權法案呀
使撚泛民衝出來柒咩

無人推

一起底，屌！又係陳雲熱狗
好心你班 陳雲熱狗 咪成日開 私怨POST啦，
推下行動POST好過，入機場呀！

屌你老咪
屌鳩泛民就陳雲熱狗私怨撚
琴日有手足比人抗完今日去信支國跪
唔係出賣係乜撚野？

泛民又唔算妥協
何況代議空係體制內外都有佢嘅工作
無必要屌佢地

加上，習根本就唔會應，咁到時大家更加多子彈

屌手機好多錯字

仲信支那on撚9

泛民主派亡我之心不死